1 - Cadastrar Cliente (Emitir CR)
	Nome
	Data nascimento
	Naturalidade
	Nacionalidade
	Profissao
	Data Exped RG
	email
	RG
	CPF (15 anos-)
	Nome Pai
	Nome Mae
	CEP
	Tel Res
	End Comercial completp
	Tel Comercial
	Comp Residencia (endereco)
	Comp Ocupacao/Lista (n obrigatorio)
	Titulo de Eleitor
	Cadastro de Clube (nome, endereco, tel contato, contato, email)
	Afiliado no clube de tiro
	Estado Civil
	Categoria CR
	Numero CR***
	Data Expedicao CR***
	RM Vinculacao
	
2 - COMPRAR ARMA
	Numero CR // Não necessário
	NF Arma
	Tipo Arma
	Marca Arma
	Calibre Arma
	Num Serie Arma
	Modelo Arma
	Acervo Arma (tipo cr: atirador desportivo, colecionador, cacador, etc)
	Dia emissao documentos**

3 - STATUS Arma (1def, 2indef, 3temp_indef, exigencias)
	Numero SIGMA	
	Data val Guia de Transito
	Numero Guia de Transito



// Adicionais

Corrigir impressão de documentos com tabela

Criar máscaras para endereço separadamente

Campo do órgão emissor do RG e máscara

Máscara do mês atual por extenso

Máscara do ano atual corrido

Máscara da data atual por extenso

Máscaras para datas por extenso

Adicionar ferramenta para criar caixas/tabelas no documento

Possibilidade de cortar a folha


// Anexar imagens não tá rolando